其實起一起吹奏果套支那戲班人既底

個個平時都係咩9手機台，旅遊台，飲食台出post既
突然又會咁關心套支那戲
食屎啦你地

支持龍珠，支持死亡loop，支持潛行浩劫

真係蜂湧而出咁多
又吹到咩人生必睇電影
痴L線
有時會諗係咁捧殺嚟
越係咁瘋狂吹噓只會令人對套戲越反感
但見支共官方都係瘋狂咁吹奏套戲
似乎真心以為無理智盲推係有用

可能佢地target唔係我地，而係班無理智無思想既蠢人

其實睇真啲黎黎去去都係幾多個五毛推post
直接filer關鍵字算

打手多到呢
根本支那文化香港人唔會受

好嘔心 呢班人有無良知

有條咩將軍澳謝霆鋒
推post推到精神分裂咁

五毛狗，為左少少錢連屎都肯去食
點會有良知有尊嚴

成套戲就係Sell緊習近平嗰套「人類命運共同體」論調
支共官方推套戲推得咁勁
點會無政治含意？
有班人仲話唔好將套戲拉上政治
完全痴Ｌ線
成套戲根本係支國形象宣傳嚟

呢班食屎狗，幾時變到咁關心電影？

又有五毛狗入黎逐個reply負皮
五毛狗又贏

有良知果班比毛魔殺曬啦

又block多幾件
thanks

班食屎狗出黎講句野啦？
食屎食撚濟左你班賤種呀？

最肉酸係洗版，真係好似蝗入港咁。人哋啲片都係一個po入面傾，呢套幾十個po真係癡孖根

點解搵極都唔覺有打手post嘅

痴撚線 起身look下連登
look兩下又一個乜尻地球post
你話無可疑都唔信啦

sorry
手機台都係支持華為
旅遊飲食都係支持深圳
支那性難改

支持Heaven's Feel

呢班撚屌一見即block

傻係樓主睇tbb係香港既又屌人，睇支那既又屌人
然後話龍珠好好睇 入到去乜野評論都無
反中國反到咁撚盲毛 死撚返去政治台啦